是靚晚 餓能勿入

7/10

目測係海蝦

食到你蛋白尿

獨沽一味？

咁能細隻食殼嗎

我就唔食嘅